捉到男朋友上網問 個女仔係唔係中意佢

佢喺嗰個隔離signal post 問
原來佢同個女仔巳經日日傾 傾左幾個月
姐係點

正評： 無野既 問下姐 唔代表啲乜
負評： 佢己經唔愛我

佢仲未知我知

換個個喇

如果條女受溝 你條仔肯撚定9.9秒飛你

user id?

正評係我自己比自己既

見妳咁慘 比多個負皮妳

點算好

得一個正皮仲要係自己畀

分手屌鳩佢啦 絲打
條仔騎牛搵馬

果條女靚你好多？

咁調轉黎講
佢無分手 姐係其實佢都愛我既 係咪？

係佢未追到個女仔

騎牛搵馬

雞肋 食之無味 棄之可惜
搵到件 上品菜先飛你都唔遲
反正可以當你私家飛機杯 粗用

好撚賤

根本男同女一樣 對人冇feel冇好感唔會花咁多時間同對方傾計
仲要日日傾雞啄唔斷持續1個月以上
傾計只係為咗了解對方更多嘢
係傾計個過程到評估對方適唔適合自己 啱唔啱feel

佢可能唔係已經唔愛你 不過係冇咗新鮮感啫
而咁啱呢個新玩具引起到佢注意覺得好新奇
有時人就係咁 明明已經有一樣嘢又會去望另一樣嘢 但又唔想失去舊有嘅嘢
如果絲打為咗咁而同佢嘈 一定會令佢加速投向新玩具嘅懷抱

利申：絲
我覺得睇定啲先 如果你真係唔鍾意佢咁
婉轉啲同佢傾吓 扮吓弱者唔好同佢夾硬嘈
認真咗添

之前我有問佢點解wtsapp 唔用我地做icon
仲要Instagram 只係up左2 3張相咋
有次我見到佢仲del message
不過佢話只係唔想我誤會先del

算啦 你條仔係想肯定搵到下個先會飛你 遲早既事

我決定睇定啲 暫時扮唔知住先
廢事自己衝動講左自己會後悔既野

咁既然唔想你誤會 點解索性唔del/block contact聯絡呢
同埋講真 撇除佢不嬲係低調嘅人之外
唔俾人知有男/女朋友即係代表佢想暗示佢仲係available in the market
簡單嚟講: 收女兵 同娘娘鳴金收兵同一道理
最好認真同佢傾傾
唔正視呢個問題遲早散

呢d仔中出即飛啦

我都覺得睇定啲好 睇吓佢對你態度有冇變化